有呢條片其實可以一世唔使媾女唔使叫雞...

試咗幾個methods屌撚到我腳軟..

haha...幾得意
thanks for sharing

食物 日用品 乜撚都拎黎屌一餐
屌完你心理上接受到 拎去用?
拎飛機杯裝水飲丫笨

經濟實惠
飛機杯錢都慳翻

肥妹仔

要窮到點先買唔起飛機杯....